要再爆發大規模抗爭 必定需要突發性

現時所有預先動員 都會比人駐重兵 所以必定要有個突發性
71 928 11 全部都唔得
而且可以學生先係可以動搖到政權出黎對話（64 928)
學生動員都好重要
大家討論下仲有冇咩特別for抗爭

要坐牢比人笑

00後 不了

全部人用 linux

有人搞咩？

暴力邊緣論